全港pm2.5高到好恐怖

今日發生乜野事

痴撚線

感恩識唔識？

感謝党

拿 唔準戴口罩呀

respro已戴出街

Thank you China

證明污染物源頭係香港，689又贏

岩岩連青馬都見唔到

支那人

多撚謝中國

感謝黨